星球人】沙迪奧文尼天生跑得快

體育】利物浦翼鋒沙迪奧文尼上周與屈福特打和3:3的比賽中，攻入球隊的首個入球，這位塞內加爾球員除了在陣中跑得最快，建立自己在球隊的地位亦十分快手，加盟了1年就已在球隊海報佔一席位。

塞內加爾翼鋒沙迪奧文尼（Sadio Mane）於2016年加入利物浦，最令人印象深刻的入球相信是12個月前對阿仙奴的比賽，當時是新兵的沙迪奧文尼在右路接應後爆入禁區，推順後勁射入網。

「我記得這場比賽。」沙迪奧文尼說，「我記得當我接到皮球時精力充沛， 我看到守將（哥林張伯斯）來追我，我試圖放慢速度。 為甚麼？因為 我知道我比他快得多，所以沒問題。當他以為我正在放緩時，在1米以內我再拋開他，之後他再沒有機會阻止我。」

「對我來說這是很自然的。」沙迪奧文尼解釋他如何做到，「這不是我需要努力的事，這是神給我的天賦。小時候上學時會有跑步比賽，我十分擅長衝刺，也可以跑遠距離。」

「我在健身房鍛鍊時，每周操兩次腹肌，這非常非常重要。我了解自己的身體，知道甚麼對我有好處。我有一個廚師為我做飯，我喜歡吃得健康。我不喝酒，從來沒有嘗試過，亦從來不吸煙。」

沙迪奧文尼目前是利物浦隊中最快的球員，最高時速為平均1小時21.6英里，「今季我在球會保持了紀錄！我年輕時就喜歡跑步，我從來不用拿袋，只拿起跑鞋就跑了，不需要自行車，直接跑去球場，再跑6至7圈才比賽。現在的目標是要跟球隊一起贏得錦標，如果有一天我做到就最好了，我十分期待球季，我認為我們可以更強，我知道己隊可以做得更好。」

系幾快

未黎過車路士證明自己

跑得快 有速度 唔夠慢

已經勁過奧巴美羊

差唔多十年前利記都有個快翼，仲有個綽號叫speedy，馬克干沙利斯，成日覺得呢個當年打唔起幾可惜

左翼果個
呢個得個快字，唔識用自己優勢
文尼起碼爆完射到波

文尼換金章安 deal?

車仔加多20m即deal ok

面交

No